我同事(男）以為東京熱係一種病[sosad]

醫生…東京熱係咪即係登革熱嘅變種…?

其實係....我身邊好多兄弟都中左。仲成日病發

同登革熱朋友黎

係公司開套片佢睇 話條片講解東京熱點型成

。記得開大啲個喇叭

熱狗d fd來
叫你朋友預防勝於治療
中左招會變國師

純情到咁 連女同事都知

咩喺東京熱
真心唔識

佢錯唔晒嘅

要去 Wanz Factory 搵藥醫

叫我？

咪扮野

我同事唔識你